一人一件香港最荒謬既事

屋企竟然係用儲水式熱水爐

要比好多好多既錢買汚水返黎自己凈化

九七後嘅香港，無最荒謬，只有更荒謬啦

回歸中國

有乜唔好

7仔冇暖飲櫃

香港

包煙上面貼住叫你戒煙
馬會有戒賭熱線